［理性討論］ 皇馬點解黑人憎

其實球員係無乜問題 最多比比間唔中派下膠
柒既主要係球迷同管理層
成班勝利球迷輸打贏要 竟然可以咒自己球員斷腳
疤黑哨同自己黑哨態度完全唔同
管理層佛朗哥時期d野唔再講

係球証on9
唔關我地事

你覺得同樣事件出現咁多次會純粹係因為球證on9?

有名你叫賤種蝗啦 前個排仲叫人賤種疤博洗底

老實講疤都有黑 但其實蝗黑得仲勁
C朗擺明受保護 西甲主席同Fifa 高層都暗地撐蝗

爭咩啊 蝗疤一樣係賤種

總之我地唔會黑哨OK?

其實球員無乜問題
你肯定？
你不如問下基達菲個艾斯基路同埋俾朗哥昇龍掌打過班球員

重點

萬能key黎架 隊隊都用得呢篇文 睇你唔中意邊隊姐😉

財大氣粗

西甲撐皇係真既，政治因素

再嘈買埋你馬達

邊隊果期拎得多冠軍 , 贏得多

就會比登仔反

曼迷都反吾皇架

強隊黎講得自己鍾意個隊唔賤姐

其他人實抽後算帳

問題係蝗呢班勝利球迷著重既只有自己既虛榮心
自己球隊輸左第一賴黑哨 繼而就咒自己球員斷腳

仲有好多新奇死法
比isis射死

一邊皇咒自己球員斷腳，嗰邊疤問自己球員幾時死，又咒快啲斷腳

好似疤狗自稱自己做賤種ga wo

一早收番句野啦，你條垃圾幾時死

一時撚講完唔撚比收番？
你條垃圾夠日日抹黑美斯又唔見你收番

樓上兩個肯定係疤狗扮

屌

笑撚死 扮你地d口吻講野又當我真心咁講 唔好柒啦疤狗

賴啦賴啦

cap就淨係識cap一句 想屈咪出聲囉

咁都叫屈

果排華西屌你地黑哨 係你班兄弟走出黎屌班華西球迷係皇狗咋

你話唔係咪唔係囉
仲有綠豆狗不嬲低賤物種 佢講啲野你都唔好當證據好啲

大雄講既就巴狗講
綠色仔講既就唔當皇迷

綠豆狗撐哥迪奧拿係咪全部皇迷都撐呀 用下你個腦啦懵撚

MON POST mon 到咁

駁唔到 淨係覆駁到果啲 渣ga疤狗

比自己友叫做賤種
做皇狗真係好撚慘

全體疤狗收晒

cut頭cut尾當新聞 疤狗應該好啱做記者fatc

on9=假疤

你班友隔離post咪又係cut個標題出黎就算
扮咩清高

點會叫自己賤種架

大家都是疤 慘豬豬做巴迷真係慘

隔離po係咪果篇新聞 大佬 果篇真係新聞黎架......

巴黎同巴塞

d人mon po 都會mon錯架。好葡萄

當時我講完咪比成班友屌囉

咁都係話自己係疤

曼迷咪又係得個講
邊似痢狗要教訓賤種皇呢隊西波咁大膽

賤種咪出黎參戰囉，扮乜撚

個笑點係邊?ching

yes

咁咪好慘囉 用埋除疤膏仲慘

第一日？
曼區叫自己曼狗 阿區叫阿狗又有

但叫自己賤種呢

新高登？鏝獌疤鈀鍠呢d係為左易分d

我講果句係串撚緊你班疤狗係咪都話人皇狗先呀 屌你老母同你講都曬鳩氣 繼續mon po cut頭cut尾做新聞啦記者fatc

鍠迷最柒係咩事都要拉埋疤狗落水
仲有班朗迷

on9=假蝗

參戰咪有賤種狗，咁屌皇狗有咩問題
閲讀理解f

Agger

咁實不相瞞 佢係咪皇狗

又唔同咩 巴狗Logic

賤種咪係講緊你班狗

蝗冇佛朗哥 邊得黎咁多歐聯 又打壓加泰羅尼亞人 叫d蝗狗J依d歷史丫麻 佢地平時咁中意j歷史

個人覺得同叫自己疤狗一樣咁慘豬

你咪叫人巴狗/疤
我咪叫你地賤種囉

你去下其他狗竇望下會唔會叫自己賤種

佢應該唔識分個字本身有無貶意

啱呀 個人認為皇馬應該嘔返曬d r聯出黎囉

自己都講
人地叫你賤種 自己叫翻自己賤種就好慘
咁人地叫你疤狗 你自己叫翻自己疤狗咪一樣咁慘 goodest logic

唉呀唔記得左 唔計果5個杯 都仲係多你疤塞一個咁大把tim

死皇狗食屎啦, 成撚日黑哨又屈巴塞黑哨拎歐聯
你地黑左都拎唔到呀柒頭

慘到係到互含

照佢地咁講疤狗應該唔係貶意黎嘅

人紅必反是常識吧

拎唔到 咁果11個係咪買返黎 屌你老母死皇狗 金錢足球

你真係好笑邊個話個疤字係人地叫開架？鏝同獌認疤同鈀本身無貶意。自已叫有咩問題？我成日叫佢地疤打啦。如果個鍠同蝗。個蝗有貶意。佢地自已都唔會叫自已蝗啦

yes 唔是貶意黎啦屌你 咁我話賤種唔係貶意架啦

唔知邊個互含呢

抽埋D弱隊贏就係度打飛機, 係人都知抽籤內定, 就算皇狗贏多十次我地巴迷都唔會服

咁平時多叫自已賤種啦賤種

以你理解能力，你應該唔知

好心D小學雞查下字典先啦

疤
【集韻】邦加切，音巴。筋節病。又【正字通】瘡痕曰疤，本作瘢。

鍠
詳解: 《說文》：「鍠，鐘聲也。从金皇聲。《詩》曰：『鐘鼓鍠鍠。』」《後漢書．馬融傳》：「鍠鍠鎗鎗」，李賢注：「鍾鼓之聲也。」《爾雅．釋訓》：「鍠鍠，樂也。」《經典釋文》作「韹」，云：「又作鍠」。

叫你班疤狗咪賤種囉

我地北京電視機最正氣

yes la 拿玻里一定廢過psg 好多嘅

goodest logic

同d字典互含

trend 黎姐 以前疤六冠嗰陣咪一樣全宇宙最串
不過蝗狗一直都係管理層同嗰邊d 球迷濕鳩先乞人憎

睇見某D會員發言真係笑死 又唔識又要9叫

真係新高登

成個POST一堆疤狗互含
笑撚到我

係，當初用鍠呢隻字肯定係字典呢個意思

巴狗logic

我地好閃啦 啲狗喪架 一陣瘋狗症就唔好啦##fatc

真係理性討論

皇狗冇北京電視機就收皮啦

好心係新會員就上網典溫下書啦

榜首is who，賤種麼？

唔知有冇獌/猁/妓/軌嘅意思呢

中文字唔識都算啦 閱讀理解都有問題
你用得獌鏝鈀疤鍠軌就個個字都有貶意
唯獨「疤」呢個字 獨立出黎用都係貶意

做咩唔quote埋時間呀

軌點都憎死北京電視機啦

我想知個疤點樣用係人身上可以貶?

早D訓啦 S乜7 同 Misteri乜7 聽日仲要做聖誕假作業架

轟

因為啲重要嘅入波全部都係鳩鳩流流咁入

疤獌猁鏝鈀鍠,知唔知點解要咁叫??點解賤種又唔同既?

真係講？ 「話你咁撚大條疤既？原來紋身黎Sor9」

乜野？笑左sor

因為皇馬太勁

可惜巴狗自己都Follow唔到呢個Logic

屌奶星人落返地球喇？

唔明啊

你咁撚大個獌/猁/軌既？覺唔覺有野？
你咁撚大個賤種既？覺唔覺有問題？

樓上有人講蝗馬 同 疤 球場上黑哨無品，但其實呢d始終係球場上既野，為贏波無所不用其極都算係體育比賽既一部分

但係係我心目中蝗永遠都係最低賤最黑人憎，原因好簡單

你睇下卡斯拿斯 魯爾 呢d皇馬忠臣既下場，再睇下佩奧爾 沙維 傑斯 謝四就會明白，蝗馬連對自己球會英雄都可以咁，跟本同黑心冷血既公司無分別，你無用喇？踢你走囉

所以你話獌4424，車玩金錢足球，疤黑哨，阿妓孤寒又好

都比唔上蝗馬咁令人睇唔起，所以球壇最低賤一定係蝗馬，沒有之一

膠都費事畀